[
    {
        "randomId": 421
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kujya mu bajiji wari umujiji",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho umugabo ahinze ntasarura",
            "option_1": "Igi ry'inkoko",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kiti \"tiku\", kiti \"dumburi\", kiti \"databuja nkumbuye i Rwanda",
            "option_1": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_2": "Urubura mu masaka",
            "option_3": "Agashwi k'inkoko",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Umusemburo mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nambutse uruzi ndangaje innyo",
            "option_1": "Umutobotobo",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Umugata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_2": "Ingabo y'ubuki",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_2": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Amazi mu gisura",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    }
]